二萬幾個理大學生？

係理大一役 11xx個人係入面話留守校園 守護校園
但係入面得4x個係理大學生係代表咩？
果然大學生係比由何人都有知識同叻